300+ 請跟民意投票

李澤偕表態撐林鄭，鬍鬚仲可以點打呢場仗？

咪就係冇得打囉.